肥但大波定瘦係飛機場

如題

瘦 唔洗揀

利申男人

肥

肥可以減 波冇得大

肥係幾肥先
小肥都可以大波架姐 好似苟姑娘嗰type
Catgirl個隻不了

樓主應該係前者，想借飛機場等人揀肥大波黎攞返d安慰

瘦
没波生完就會有

青頭